# xoa-lich-su-cuoc-goi-my-mobifone
Hướng dẫn xóa lịch sử cuộc gọi bằng My MobiFone nhanh chóng
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/cach-xoa-lich-su-cuoc-goi-tren-my-mobifone"><strong>Xóa lịch sử cuộc gọi trên My MobiFone</strong></a> là một trong những thao tác được nhiều khách hàng tìm kiếm. Ứng dụng My MobiFone có nhiều tiện ích, khách hàng hoàn toàn có thể trải nghiệm như xem lịch sử cuộc gọi, theo dõi gói cước được đăng ký,... Vậy có thể xóa lịch sử gọi điện bằng app này hay không? Hãy cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> tìm hiểu trong bài viết dưới đây.</p>
<p style="text-align: justify;">Nếu muốn xóa hết tất cả cuộc gọi từ trước đến nay để người khác không biết thì hãy nhanh chóng thực hiện ngay! Cước phí xóa cuộc gọi là bao nhiêu? Có thể xóa tối thiểu từ tháng bao nhiêu? Cùng theo dõi nào!</p>
